華春瑩宣布制裁美國3名國會議員及1名官員

中國外交部發言人華春瑩宣布，中方決定自即日起對美國國會及行政當局中國委員會（CECC），和美國國際宗教自由大使布朗巴克（Sam Brownback）、參議員盧比奧、克魯茲以及眾議員史密斯實施相應制裁。

笑死人

唔俾佢地去中國？

終於搵返舊石頭喇？

😂

唔比換人民幣?

制裁啲咩？
唔俾入中國？

Is that a joke

即係咩呀？？

笑大人個口咩

好得人驚

夜郎自大

嚇死人嗎

九月美國佬唔敢來監察我地選舉

屌你老味人地實驚到瀨屎啦

相應嗰啲

唔相應嗰啲就唔使制裁

相應即係乜Q

中國制裁美國議員是搬石頭砸自己的腳

驚到瀨屎

是基本法腐乳的

制裁唔比叫支那雞呀?

唔知係制裁d乜呢

終於搵到舊石頭了

LA間屋冇硬

相應制裁 = 即係乜東東?

唔俾佢地喺美國境內食chow mein !??

全部都係共和黨幫trumptrump助選?

中共唔夠on9
邊有人支持香港

中共咁鬼無用
唔敢制裁全國美國

笑到仆街

東施效顰
你唔俾人用中國銀行系統，唔俾人入境中國
唔會有感覺架喎

Rubio ted Cruz
未來美國總統候選人

有冇手足通知Rubio
叫佢好著定草 戰狼就快到

It’s an endorsement

嚇撚死人咩

禁美國官員用抖陰 支那寶

人地落D大嘅面美國就只係敢搞D小官

瞓醒未 睇你點有力制裁

沒收佢哋在華資產

世3.gif

唔用得中銀啦

無得食海底撈啦, 你地班美國議員重唔收手, 亮劍

去唔倒中國點算？

即刻賦予相關人士中國籍作為制裁

仲快過美國

制裁黎做乜 用宇宙國法安拉佢返黎好過啦

唔告國安法？

慘
冇得去中國叫雞

All republicans 係咩玩法

點解主席McGovern 反而唔制裁

凍結佢地中國銀行戶口,禁止佢地踏入中國,剝奪政治權利終身
贏國又贏

China to Sanction U.S. Senators Rubio, Cruz Over Xinjiang

華春瑩: 不解釋

亮劍？

好那得人驚

無所羅門？

又亮劍

唔比佢好用淘寶？

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #快閃文宣 #移民走資 #聯繫匯率 #國際戰線 #香港自治法

人唔笑狗都吠

凍結中國資產？

Rubio同Ted Cruz差唔多係最出名既參議員，今次有好戲睇了

亮劍了

即係點？ 好撚驚

突破人類文明道德底線果個呢

等睇Twitter回應

無人識佢

幾好笑 it made my day!

終於亮劍

真係好驚

制裁美國唔准美國科技入口
我地雜種心情好撚曳丫

Rubio係崑崙銀行啲錢molamola

依兩個大粒好多

唔敢制裁龐佩奧同佩洛西？

我以為自己眼花睇錯

美國唔係唔還拖？

其實支那仲撚癲wow
老美搞既只係地方官
但支那直接搞人國會議員

制裁都太慢，一於用國安法捉佢地黎比國安審，太可惡

Chris Smith 都郁

不過講返, 好彩中國帶頭制議員
美國一直都係制官員, 再反制會唔會郁返香港個班議員呢?

p.s.大口狗想走佬

I can't breathe

懲罰佢哋淘寶要收雙倍運費！

你警告我做咩嘢？警告我我唔撚驚

亮劍了

支持!!!快打倒美帝

硬起來

沒收佢哋在華資產, if any

美國入面既支那人要做野了

識制裁緊係 制裁china joe 同 豆侵門生 中國生意啦

唔敢做呀？

高手過招

敵不動 我不動
敵欲動 我先動

如果五年後魯比奧或克魯茲做到美國總統⋯⋯

我制裁你既制裁

咁強，利害，但個3人有無資產係中國

老美制裁中國個個係頭25高級唔算地方官了

制裁咩先得架?

竟然冇pempeo

中共:禁止你哋食中菜

制裁完有咩分別?

制裁啲乜鳩唔比佢地用made in china既野？

遲啲派居留權唔預佢哋

凍結班邪惡美帝係崑崙銀行啲黑錢戶口 咁似渣都冇

等睇佢嘅瞓醒回應

嘩！肯定嚇到瀨屎，支那又贏

唔俾玩抖音？

NCM Yue 無份會唔會覺得失望

So ?

我制裁你！完！

你制裁佢有咩用

睇錯做「美國3名國會議員及1名官員宣布制裁華春瑩」

唔比人地d仔女去中國？
定唔比人走資去中國

點同，中國都冇議員，以為議員係魚毛黎

咁慘

唔准佢地買華為手機，死未！

亮劍

驚到賴屎！

你哋美國制裁係用石頭砸自己的腳，所以我要制裁你去砸返自己的腳？？？

制裁唔比用支國口罩

Sor,真係忍唔住笑撚咗

oh shit i cant go go China, what am i gonna do

先唔好理佢低唔低能

起碼班支那人敢制裁你美國先

相反美國一路都淨係儲子彈, 口交下咁...

幾時先真係出手啊屌....

中國個舊一定唔會砸自己的腳

違反黨安法,全國通緝

唔俾用人民幣 同唔俾入中國

嘩 真係巧驚驚

有內容未，好想知制裁d 咩，唔準淘寶？

唔比佢地裝we7

強大了

嘩！巧經亞！

係咪
要好撚驚

吓

支那所謂制裁都冇實際行動

我想睇佢個理由係咩鬼野

五毛咁都有得兜

唔比淘寶慘慘豬

唔比佢哋喺崑崙銀行開戶口?

罰佢地冇得做中國人,同用華為小米

嚇死人了

笑都費事

畀唔畀去台灣先？

咁都可以屈毛?? 起左我底未喎痴撚線

其實美國都有郁既只不過同大家預一野大絕打爆香港差好遠姐

一定好驚

膠都費事比

笑9死啦

淘寶 同 支那寶 account 要被凍結了

無得享用幻幻淚灑雪廠街

崑崙銀行有咩好處？

好撚驚啊 以後無得去中國 同埋無得係中國投資

Hahaha

睇完成篇文都唔知實際有咩行動制裁

制裁你個制裁
無視你個制裁
唔理你就係最好既制裁

而家班支那人夠膽外文部正式宣佈制裁你美國

其實都幾有吉屎

美國好似踢一腳先郁一郁咁, 香港就黎頂唔住

唔比坐高鐵
禁止佢地係鴻蒙開acc

唔俾佢地去桂林狗肉節食狗肉

留名等睇trump嘅tweet "China! LOL"

佢哋喺中國啲錢實比人查封，啲仔女喺中國讀書嘅拉曬去集中營

如果有嘅話

笑撚死

強制比個中國藉佢地

勵害了，我的国

哭能左

好明顯係唔俾佢地幾個叫 "北菇"

起底,又block1隻

Josh Hawley : 我要再努力下

好驚驚

耿爽：相應制裁當然就是指相應的制裁。 不相應的就不能稱為相應制裁

你以為咁單? 你知唔知連佢啲仔女都無得去中國留學呀幾慘呀

trump gif,
omg it is the end of the world

挑

唔俾去中國，定唔俾佢屋企人去中國🤣🤣🤣

好想去鬼國啊

制裁就係輸出肺炎
Rubio代表嘅佛羅里達確診數破咗新紀錄

How

CRUZ同RUBIO, 將來是但一個做到總統就

制裁咩？
人唔笑 狗都吠

唔比玩抖音掛

石頭

I’m very serious

比我係Rubio就即飛去台灣訪問

凍結他們在華資產
有咩??

M. Rubio個影響力日後有機會做美國總統

你話做得唔夠就話姐 但佢話只係口交下

唔俾佢地使用美元

哦

唔比食chinese takeaway

今次係還擊新彊個4個官同佢地公安廳

大國勃起

王毅又話大家係好朋友，要重新對話
共產黨真係信一成都死

好硬

想知係點制裁

唔比佢地叫支那雞

咁依家係美國鏈住中國春袋嘛 鏈人嗰個緊係唔急架
中國嗰春袋就黎俾人渣爆咁緊係狗急跳牆咩都敢做

梗係黎香港啦
睇下國安法會唔會拉人

冇takeaway食

True

凍結佢地係百度嘅資料同圖片

香港博唔過又被叫雞

4個狗官一定嚇到瀨屎

好想要片

冇得包郵

Push

無Josh Hawley咁唔比面?

連登仔成日笑美國慢，而家支那做一次俾你睇要快有幾快喇，美國佬學野啦，連登仔都應該撐支那。

不過你話制裁D乜喇喎，同國安法一樣，到時就會話你知。

買方評價：差評
賣方評價：差評你個差評

宣戰

國際間除左hsbc 既中資銀行 仲有冇銀行驚支拿

制裁美國人係咪姐係放多啲中國人去美國播下武肺

最慘美國鏈佢春袋...支那又鏈鳩住我地春袋呢

我真係好心急

限制佢地人身自由10年不變

唔準你用華為

人類公敵果個呢

換言之，中方也會禁止盧比奧等4人入境，凍結他們在華資產，及禁止在華人士與他們進行財產交易。

WFC

支那雞見到鬼佬自動送上門啦

有特務係美國捉佢返中國勞改

我都想睇下呢頭話唔俾人入中國境內，果頭人地飛去台灣自拍上網佢地會唔會又成地玻璃心

搵唔係制咩野

HOW？

公開佢地有幾多資產係中國先啦, 大家互爆咪幾好.

美國又輸

共產黨又贏

她敦促美方立即撤銷有關的錯誤決定，停止任何干涉中國內政、損害中國利益的言行，強調中方將根據形勢發展作出進一步反應。

我真係好撚驚呀

no one care

唔比睇爸爸去哪兒

叫foj搞掛

加速

用國安法拉佢

我係美國議員
要申請制裁
屌中共唔制裁我

識玩就玩到 邊個無制裁嘅就係共諜

兩院全票通過㗎喎

I love chinese food

即係我係女人

但制裁我唔比我屌

我要比人插，唔係屌人呀

無得食海底撈 嚇到共和黨賴屎

唔比佢飲蝙蝠湯

佢地一世都冇機會做中國人喇

唔比你用昆崙銀行吖喇
問你驚未

小粉紅：五筒

但其實國會議員好似唔拉更
四名官員比較合理

高招

呢個係獎勵嚟㗎喎
Cruz 同Rubio 一定好驚中國強制幫佢地入中國藉

想知呢張圖出自邊套廣告或乜乜

制裁內容？

好驚啊！

跌落地都拿返咋沙

Cruz同Rubio：冇得飲喜茶食太二啦

邊套AV?

你瞓左定點，如果你咁都計中國出手制裁人，咁美國佬一早郁左手制裁陳全國啦，全中國最大權25人之一，再上一步就到常委級
何況你話美國制裁中國官驚定中國制裁美國，d美國佬驚d

禁止使用人民幣作交易

禁用华为手机

冇得買小米同華為

wow!!!!

4 to 4

唔俾佢地用中文名

唔俾佢地開中資戶口，兌換人民幣，買人民幣債券。不過響美國上市既中概股應該阻唔到佢地買

唔比佢去北韓旅行？

非常好等住睇好戲

止盧比奧等4人入境，凍結他們在華資產，及禁止在華人士與他們進行財產交易

劇黎
Community
Netflix有

唔撚係拉晒班人入籍中國阿
跳樓都唔掂

bam鳩佢哋既we柒抖陰account, 歸零佢哋既支那寶戶口

快加速

但是不要忘記有港版國案法，克魯之曾經訪問香港，一旦佢再訪問香港，是否有問題……

去twitter 通知佢地三個快啲拍片道歉啦
唔係會好大件事咖

罰佢地做中國人

唔比買華為

一人一個中國護照，你地都係中國人

制裁條撚咩
啲錢會放喺支那到？咪on9啦
留名Rubio遲多兩三屆選總統

摸不著頭腦

Rubio有份帶頭趕絕所有響美國呃錢既支那股仲走去買支那股咁搞笑

咁就訪問台灣

凍結在華資產

佢上次訪問香港前，好似有去台灣……

點制裁？
快d制裁所有美國人

唔比去食panda express lol orange chicken

Josh Hawley 表示無我份既

仆你個街，唔撚淮你班仆街換人民幤，問你怕未

點制裁？

唔俾顏射

點解唔制裁trump trump

制裁你個制裁

唔俾佢哋啲仔女喺中国讀書

點解冇Hawley架

唔比去大陸 call g

好。撚。慘。呀。😭😭😭

制裁佢個制裁

沒收4人係中國嘅資產！
今次佢地4個仆街喇

暗x?

點制裁
唔畀叫雞
定被叫雞

給予中国人身份

唔比入境？

中國會派出特工將所有被制裁者所有瓷器偷返中國
嚴格執行制裁

個制裁就係強制送你中國國籍

哈 哈 哈

人地議員民選架喎

凍結人民幣資產?

push

OFAC早前批評中方嚴重侵犯新疆少數民族的權益，宣布制裁新疆自治區黨委書記陳全國、自治區人大常委會副主任朱海侖、自治區政府副主席王明山、公安廳前黨委書記霍留軍和新疆公安廳，包括凍結上述人士在美資產，禁止在美人士與他們進行財產交易。美國國務院同日也宣布對陳全國、朱海侖、王明山實施簽證限制，禁止他們及親屬入境。換言之，中方也會禁止盧比奧等4人入境，凍結他們在華資產，及禁止在華人士與他們進行財產交易。

美國個四件應該無財產係中國
中國個四件應該好多資產係美國

石頭 腳

究竟個制裁涉及每位嘅資產係幾多同點分佈，有咩證據證明係屬於佢哋？
否則你話唔發宇宙通行證俾佢哋都得喇

俾終國制裁會唔會變咗選總統政績

停止活雞供應？

唔畀叫Chinese takeaway

等睇轉頭3個去台灣

開條大路出黎俾美帝制裁林鄭

最好笑呢句

支那糟同力架馬實驚到瀨屎

Rubio同Ted Cruz都夠膽制裁

核彈

應該呢d議員同d美國公司有生意股份，支共應該制裁在中國做生意的美國公司

係就快啦，驚你又縮炸

即刻問trump trump借架空軍1號去轉台灣外訪

其實呢堆片本身係拍黎做咩？

好想睇支那人啲comments

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

制裁但冇措施

終蟈不是吃素的。支持制裁全球反共暴徒

張崑陽最新個post

唔爭在訪問多幾次

沙only

等陣佢地就提個法案承認台灣獨立